其實中共係咪可以無限期拖延唔批品客辭職？

基本法規定問責官員辭職一定要中共批准，咁有無一個限期？

定係上面玩野可以一路拖延唔批，拖番一頭半個月，賤到等提名期過左先批?

一樣可以照報名選，冇規定選特首一定要失業掛

叫薯片搵勞工處求助

辭職>唔批辭職>唔返工
當唔當曠工

開始咗休假

咁不如話叫選委會收唔到佢入紙

有無一份工是不能辭職？

老豆老母

駛批既咩

contract 有寫一個月通知

此post已完

事實上，如果要玩野，一定可以拖住薯片！

薯片無把握點會辭

除左尋求連的行政長官外
所有主要官員參選行政長官必須辭職

會唔會真係無收order自己話選